廣東茂名勇武示威者對防暴警察使用煙花魔法

呢啲先叫真勇武
香港人對比起佢地真係太仁慈

畫面好靚

支那武警個推進戰術同香港popo比差好遠

呢個裝備都叫防暴警察？民警黎je下化？

好波喎

除非有私路，否則好難個個都買到

自制既可能性？

係農村入面d士多隨便都買到一大堆

已fact check為2017年舊片
唔好再推呢個post

廣獨，係廣獨暴徒呀

其實除左 歐美果D發達國家
好多國家既防暴裝備 都係咁上下

香港果班防暴隊既裝備 根本就係軍事級 ,比日本, 韓國, 呢D國家更先進
(香港政府太有錢, 香港警察既開支, 已經比好多國家既軍隊更多)

😱

學野喇

一入夜開真鎗喇佢地

煙花=黑火藥
要用到硝酸鉀整

人地示威帶家用石油氣
根本唔怕真槍

香港d狗真係畜牲，冇人性過d大陸武警公安

香港都試過
係咪已經冇人記得